呢一場你只係入左兩球 又何來4:2俾人贏呀？

可能小人記錯

記錯？你上一次記錯你又記錯吓？你咁多記錯？